香港需要獨立嗎？投票選擇

香港需要獨立嗎？投票選擇

光復香港 時代革命

香港獨立唔係用投票決定

用香港心決定

用武力勇氣策略同金錢決定

楚雖三戶
亡楚必楚

對
right

滅支反共
習近平是垃圾